[請報價]做GYM JJ 求推介

想做下GYM減肥練大隻
想搵間港島有center, 屯門/元朗又有center 既
可以all center 都入得
唔洗一次過俾晒, 可以每個月交
地方大, 多機, 最好唔洗成日俾人sell 可以靜靜地自己做
如果有24小時就bonus (返工時間唔穩定)
可以pm 我報價 / 介紹下